當我統治左中國內地既時候，一定要實行嫖娼合法化

你老婆 你老母周街都係恩客
你就係真正既雜種

正評

強制所有女人造溪點睇牙Ching

內你老母

合法之餘仲要支援佢地驗身同醫療